勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

360唔搞，OK！
元氣唔修，好！
中銀又唔拆，冇問題！
但有冇諗過，搞以上鋪頭從來都唔撚係重點？？
重點除左係黑警同政府之外，
係違背香港人信任既港鐵，
係7.21，8.31與黑警為謀出賣港人既黨鐵，
係被中共屌一句後，從此每逢遊行封站，剝削集會自由，言論自由既黨鐵。
點解一直吹風向叫人休息？？
點解黨鐵連續三日幾乎全線停駛？？
因為佢地唔想所有黨鐵站係平日未能復原！
平日未能開站=幾乎全民被罷工
呢個先係我地需要製造既聲音
拆中銀你解釋唔到，OK!
但黨鐵賣港從來都唔係一個疑問，
影響人權法？今時今日拆黨鐵、仲撚有人譴責？
但係大家記住唔好咁樣做，
呢啲並非愛國行為，
緊記，切勿令全港被罷工，切勿今天黨鐵開花

「緊急」要草船借箭啊！！！

自推，自己用腦諗下，今日竟撚然休息

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

大家都傻撚左？

推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

真係唔好 真係唔好

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

今晚黨鐵

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

我諗大家要搞清楚三點啦
1・由始至終都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

今晚拆鐵

冇人係鬼 但自己諗下邊邊有道理 邊邊對運動最大作用 各自爬山

用腦諗下就會知今日究竟有咩原因想令到我地休息唔出去，究竟係咩人先會叫人休息！

Pish

希望大家真係用個腦諗下

真心on9

佢呢三日開到既站咪姐係未夠爛囉

休息對邊個最撚有好處呀我屌哂你地班休息撚老母

講得好 麻煩大家幫推
好多野可以做

［我要上熱門］明明講左長期開花先會贏點解又要休息

真係唔好真係唔好真係唔好呀

push

真係唔撚好咁樣做

只爆黨鐵

三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，咁點撚樣先做到？

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

閘機八達通唔夠零件，所以關站保護，大家可以諗諗佢

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

勇武和理一人讓一步 再次合一！

要配合聽朝千期唔好塞路

搞黨鐵真係最大共識，冇咩人有反對， 爭議性大架都係商店，咁不如做d爭議性冇咁大架先？

唔可以咁做！

所有巴絲入哂黎睇睇先 記唔記得2014年

唔好搞黨鐵呀 聽日返唔到工會唔開心

港共想用港鐵將民怨帶到示威者身上 港鐵站就算冇被破壞都照唔開 仲大肆宣揚如果再破壞有排開唔番

幫佢一世都唔撚好開？

推 成世唔好開

推

搞到佢聽日開唔到車就慘慘

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落，兩邊一齊做唔撚得？

聽日唔可能停
一, 停即係間接幫你地搞罷工
二, 繁忙時間最好賺

黨鐵同四大內銀都唔可以放過

全民被罷工

六月至今，當權者做左好多野令我地處於水深火熱之中
裝潢交通，商鋪，基建，受苦只會係我地市民，d高官，落order個個會幫手搞番掂咩，唔會！咪又係叫d基層員工幫他們執屎，通宵工作，破壞港鐵會阻到d高官出入咩，佢哋出入都揸車，點會有影響
反而只會令外國報導/遊客以為香港好亂，示責我地，明明我地係受苦的一群，我地要令所有人都知道香港人仍然係好理性，係好安全既地方，呢個係我地既核心價值
宜家好多外資都澈左去新加坡，又被人發旅遊警示，跟本係坐收漁人之利，難道我地要眼白白要睇住自己辛辛苦苦建立既野，供手送俾人？！
香港人同內地既唔同係我地係食腦，靠智慧取勝，係文明的一群，過度既裝修，私了，咪搞到我地好似俾大陸同化左(用血腥和暴力)
俾更加多機會班黑警,無能政府做我地黑材料

攬炒香港對林鄭根本都冇影響，她都搵埋不少，唔做特首，咪拎埋d錢去其他地方過世界
到時受苦只會係我地呢班真真正正既香港人

所以，要爭取，但唔係用暴力，而係係世界不同大型平台發表言論，對他們施壓

你今日休息，聽日肯定冇可能停啦

拆鐵

傻撚左？以後剩唱歌仔？又黎只和不勇？2014年未撚試過？你要用現有制度去擊破呢個政權？

真係唔好搞黨鐵，聽日好想翻工

我都係，仲要愛國養家

你點拆佢都開得返啦

叫人今晚淨係和理飛個班仆街真係唔知咩心態

唔知聽日黨鐵有無爛呢
唔知聽日返唔返到工

有冇諗過以香港西老細
冇黨鐵，但有巴士都可以返工
最多比你遲到早退

屯天元朋友話唔好搞輕鐵 區內冇乜其他代替品
地鐵隨便

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

係咪有部分黨鐵站明明前日尋日冇被破壞，
但係今日都照唔開？

咁係咪即係話佢地已經有充足時間維修咗2日？
咁係咪即係話我聽日一定有車返到工？

問下啫，我最中意返工㗎喇

你覺得黨鐵冇左，馬路會塞幾撚耐？巴士條隊會幾撚長？平日港島已經好撚塞

唔好搞黨鐵嗚嗚嗚

好呀好呀 收到

好似係...如果今日唔搞黨鐵就好..聽日可以一切如常，好似黑警冇撚企圖謀殺，政府冇推緊急法，黨鐵已經俾左8.31cctv我地睇咁...世界真美好

嗚嗚好驚返唔到工

好老實塞幾耐都要你返
唔會因此而唔駛你返
最多調上落班時間

pish

藍絲最鍾意blame the victims

拆鐵應該黨鐵政府同藍絲之外
全民最支持既一件事

推 今晚我地要幫幫黨鐵！！！

Push

拆撚晒 佢死黨鐵，要佢跪底

有冇諗過
今晚點拆都好，佢夜晚都可以修復好，然後聽朝照常開放？

所以有冇諗過，聽朝先拆站？

一來等佢冇咗夜晚個修復時間，
二來可以令到班貪圖安逸、想翻工既人，會自動怕死，而轉坐陸路

唔好

太理想

如果聽日通到車咪即係依幾日特登唔開囉

但可實行

推呀，聽日要是做大三罷和理非罷工進場

其實都幾撚明顯係

認同，搞鐵為先。
其他三思

政府最怕你地搞交通呀 尤其黨鐵 千祈唔好呀

黨鐵你唔搞佢，佢自己都炒車啦你都傻嘅

唔好呀

唔好再搞紅綠燈

其他人呢？去老人院探人嗰啲呢？去醫院探病嗰啲呢？生仔呢？心臟病發呢？
原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 總係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？

運動嘅基礎係同理心同思考
我地知道就算我冇被逃犯條例拉 我冇被爆眼 我冇被槍擊 但他人嘅苦痛都係我地應該控訴嘅
冇人性嘅係政府

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

唔好搞紅綠燈

其他人呢？去老人院探人嗰啲呢？去醫院探病嗰啲呢？生仔呢？心臟病發呢？
原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 總係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？

運動嘅基礎係同理心同思考
我地知道就算我冇被逃犯條例拉 我冇被爆眼 我冇被槍擊 但他人嘅苦痛都係我地應該控訴嘅
冇人性嘅係政府

搞鐵唔搞鋪住

唔好意思阻阻你 入嚟一齊啟動最後三罷

【突破樽頸位】 最後一個行動Post

紅綠燈確實冇必要 可接受 有改善空間

對準政權

死仆街黨鐵

由頭到尾mtr都係0爭議 拆佢老母

唔好再搞紅綠燈罷工可以淨係影響繁忙時間

其他人呢？去老人院探人嗰啲呢？去醫院探病嗰啲呢？生仔呢？心臟病發呢？
原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 總係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？

運動嘅基礎係同理心同思考
我地知道就算我冇被逃犯條例拉 我冇被爆眼 我冇被槍擊 但他人嘅苦痛都係我地應該控訴嘅
冇人性嘅係政府

Ok喎 其實真係唔洗下下玩咁大 淨係搞到佢冇錢收就夠 冇錢收你估佢會義載咩

唔好搞紅線燈 平時遊行紅線燈都盡忠職守 唔好懲罰佢地

其他人呢？去老人院探人嗰啲呢？去醫院探病嗰啲呢？生仔呢？心臟病發呢？
原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 總係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？

運動嘅基礎係同理心同思考
我地知道就算我冇被逃犯條例拉 我冇被爆眼 我冇被槍擊 但他人嘅苦痛都係我地應該控訴嘅
冇人性嘅係政府

淨搞港鐵，水攻，其他忍一忍手，君子報仇

之前朝早係不合作運動

如果將不合作運動，改做拆站拆鐵，被罷工可能性會大增

再攪無工返，Sogo 年初一都開， 夠膽死連關兩日。

今晚
勿 攪港鐵 同主要道路

爆黨鐵應該冇人say no
但手足切記要安全
見唔對路就走

同時希望唔好搞升降機，傷殘人士行動不方便

我都愛毛ee

屌好撚驚場運動玩撚完
講真戴唔戴口罩對啲好普通嘅普通人黎講真係冇大影響 最多嬲一晚 第二日見到啲紅線燈爛q曬 港豬們即刻唔記得蒙面法嘅暴政
612有二百萬人 好包括啲好豬嘅港豬 佢地係驚惡法嘅豬 佢地而家可能都跟唔上喇

今晚8點 目標黨鐵

認同，勿搞

仲有鄉黑
鄉黑咁樣施襲港人
要裝修真係抵死

無鐵番唔工嫁

罷工係自願 阻人搵食係當你仇人 不變定律

佢關埋冇影響嘅站可能係拆d完整零件去d打爆曬嘅站用住先

我明白，亦認同，但事實上有咁多示威者，黎到呢個全民皆憤既地步，香港人仍可以保持呢個程度既自律係過之而無不及，但確實，永遠都有改善空間，亦需要人，例如你，去指出需改善既地方

但仲有九巴。。。。

一定要拆 推

唔好拆！要返工做港豬！

我統計過港鐵只會股市休息時段封站同起火
聽日睇住來
實通車
希望打破定律

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

咁要加埋 和理非 黑口罩 安靜 (可舉牌)等車 哩個畫面

同意。
但我相信唔係前線搞
不過係都唔會割

我要做港豬！我要返工！唔好拆黨鐵！

拆黨鐵是不用休息的

如果今日休息，聽日絕對通車

感謝🙏🙏🙏

而家黨鐵自己夠鐘就會自爆
洗撚人爆佢咩

休息養狗

我明啊屌 其實100幾日好多事發生 好多事都想屌 無論自己係ig小屌定上連登大屌 但我都同自己講忍住唔屌 因為大家都係為惡法震怒 純粹為小小不完美屌影響士氣好似唔太值得

但紅綠燈真係大件事

Thank you.

無預告 不定時 勇武自己決定 做完即閃

真

大家 呢幾日都係行動日 但連登都無比大陸DDos攻擊 就證明左係大量五毛做緊野 又分化又風向 我地係時候要醒下 不分化 不割蓆 不篤灰 跟住就係開始做正經野： 1. 推紅色的士撞人單野 2.推黑警又當街踢人單野 3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片 4.解釋返裝修既原因比外國知 5.宣傳黑紅藍黃既概念 光復香港，時代革命！ 我地唔好再比五毛搞爆連登

推呢個高質 好想快啲周街都見到

港共賤到無人有

全民大罷工近了

我都有諗係咪啲仆街臥底狗

但可能我真係唔夠薑用呢個理由同啲3姑6婆解釋

而且都有人覺其實開始失控 點都有少少破壞嘅快感

我知我冇資格去批評 但當你凝望深淵時 深淵也在凝望你

千奇唔好呀

721

呢點我都講左好耐
連登係咁吹走星期一(上班日)活動
不斷吹假日晚上送頭活動

其實真係好擔心聽日返唔到工，我仲要捐錢養國

柒婆要推我哋去懸崖邊，我們反而要更冷靜，大家要團結，不可分化，要一齊推柒婆同黑警落下先真！

晚上送頭係最撚不智，平日係最撚有效

支持

我請求你哋5分鐘睇！ 《孫子兵法》說

幫推

千萬 勿 用水

閘總， 路軌，電腦 齊GG

Whatever any person does, make sure the opponents do not know when , where, and how you move before AND DURING the event !!

Assume all transportations and streets are blocked, plan for at least 3 EXIT path and time !!

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預20:00或更早)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇黨鐵情況而定，可在8點或更早)

如果今晚裝修 我聽日就返唔到工

唔好令全站水浸！！！！！！！！！！！！好難搞！！！！！！

戰略方向分析

與其今日休息，不如明日全港休息？

自從立左禁蒙面法
日日都吹休息 on撚9又有一班人跟

千祈唔好呀

無鐵有d retail 已經被罷工

麻煩有d手尾貼告示

Tui

下一步係全港？唔好！！！！！！

拆鐵要加大文宣解釋罪狀

我稅得拆中資仲好，黨鐵起碼將來都需要用返，中資只會剝奪香港人

再免香港市民車費1年？？？？？

同意 要置頂

將來的事將來算

已有成績 望聽日大家唔洗返工

等睇港鐵神速修復 明日如常開閘

唔好搞轉車站呀

算數啦佢地唔會明 得個衝字

黨鐵真係黑裝修
搞到啲人出唔嚟遊行都係呢個大仆街

唔裝修黨鐵就裝修中資，中資唔會無辜

黨鐵真係裝修最冇爭議既一個

完全無文宣講聽日
聽日罷唔到都全民黑衣黑口罩啦

唔好睇小香港人既質素

今晚
勿 攪港鐵 同主要道路
交通隊 要fc清楚係唔未好返呀！ 千祈唔好搞

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

要識利用18區
黑警只可以集中幾區，無狗/少狗就開波，重兵就等佢走去隔離開左波個區，之後先開佢波
唔好硬碰，互相陪合，自己區你玩到幾點都得，咪撚on99走到老撚咁遠玩

千祈咪撚搞

黨鐵係必要交通 點會爭議性唔大

推爆

搵人拉撚住佢地啊

點推到比勇武知

認清真相：從前的港鐵係今日迫害人民的極權警車和地底警處

打緊國際線，會唔會考慮和理非出翻來先？

黨鐵做左咁撚多背叛香港人既事，仲爭議大？反對搞鐵個啲一係藍，一係好似我咁撚愛國

但紅綠燈一直盡忠職守唔好搞紅綠燈

其他人呢？去老人院探人嗰啲呢？去醫院探病嗰啲呢？生仔呢？心臟病發呢？
原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 總係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？

運動嘅基礎係同理心同思考
我地知道就算我冇被逃犯條例拉 我冇被爆眼 我冇被槍擊 但他人嘅苦痛都係我地應該控訴嘅
冇人性嘅係政府

Empty R

同意
但政府同黑警太難搞
我地準備對付呢兩樣野既人數唔夠
但黨鐵一定係弱點黎，一黎要捉住呢個弱點黎對付

感覺你冇上過前線

水攻

拆中銀好多原因
出面有至少兩個post講過

置頂

終於正常
出黎唱歌把撚咩

香港01知有手足今晚想幫手裝修返好黨鐵站，拿拿林出個post叫大家早抖

一開就免費裝修

講得岩，前兩者事實上係和理非戰場，勇武再勇，也敵不過黑警枝槍，但黨鐵應是神獸聚集之地

同意

有又點，冇又點？唔同意就俾論點

忍幾日先，再忍多幾日，忍多幾日！忍多幾個禮拜！幾年！好快過！

全力爆港鐵，其他都次要

講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

對唔住 我唔同意 你可以block 9我。但係我話你聽，如果你認為令到黨鐵長期停駛仲會keep到人地認同你，咁你諗野太天真。而且停駛後黨鐵image係淪為受害者。

推啊

根本就開到 借d意
有乜理由開開下話收 on9既

黨鐵停駛係方法，目的係罷工

6點後點先拆到鐵？又要拆得入肉

到底係咩戇鳩仔叫人休息架屌你老母
你唔撚上場邊個人會覺得你急啊？

唔搞紅綠燈

仲講緊淪為受害者？你同政府顛倒是非因果，本末倒置有咩分別？香港人唔係以武力開始呢場運動，點解今時今日會發展到呢個地步？政府又係咪受害者？

收皮啦！
港島0破壞 佢地拎黎車狗咋

黨鐵真係唔可以放過的

下，十八區喎師兄

對黨鐵真係相對爭議性細好多

真係唔好搞地鐵 聽日要番工做港豬

今時今日仲反對搞鐵既，應該只有好似我咁愛國既人

支持拆鐵

其實係
真係好既可能畀你彈性上班
差少少就畀遲到但要返（我諗大部分係呢個）
再衰遲到照屌

Anyway, 我都支持搞鐵，都只少會做成營運不便既

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

但講真，黨鐵以前成日幫示威者逃走，我作為藍絲都覺得不可原諒，亦可以理解大眾拆鐵之心

樓主係三毛
我地就贏
唔好中計
大家早D休息玩Photoshop做文宣

香港人幾咁想翻工你唔係唔知架la

我諗大家要搞清楚三點啦

1・由始至終 由星期五晚起 都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

唔知你咩情況，但已經唔係公司好壞問題，封鐵既話，返唔到工=返唔到工，呢個唔係一個選擇，係事實

九巴就算啦 打工仔都係要個藉口罷啫 而且九巴冇撐警wor 唔係仲有司機要告柒黑警咩

路面有突發交通情況阻塞路面(大家安全冇受傷) 咁大家都唔想

要搞埋九巴 咁到時九巴係咪會割呢
之前已經有巴打出過po警世話唔好搞到覺得冇野好搞繼續搞

btw今晚唔好再搞有人係入面嘅列車 新聞睇落好核突好肉酸

點都好，都要多謝下你幫推

Btw鐘意你個名同首歌

我純粹覺得真前線應該未訓醒 加上體力透支問題 休息一日由文宣接上合理好多
再加上觀塘ge不合理起火似政府有心推落勇武手足

btw今晚唔好再搞有人係入面嘅列車 新聞睇落好核突好肉酸

認同

師兄..2點了...

香港人好被動 要被人逼先得

推到大三罷

焦土丫唔該

你個名
知音人！

黨鐵一定要清算

黨鐵點都一定要拆全民大三罷

多謝勇巴

我代辛勤工作嘅紅綠燈多謝埋你

btw今晚唔好再搞有人係入面嘅列車 新聞睇落好核突好肉酸

要令香港人罷工 最緊要係令佢地番唔到工

操蟲師日常化策略

Shit yes wor

我指大家仲可以撘巴士番工
好難真被罷工
希望香港人自發

遍地開花 齊做文宣

加返句 btw今晚唔好再搞有人係入面嘅列車 新聞睇落好核突好肉酸

啱呀
要搞黨鐵同黑社會
其他罷食罷買

要拆都唔好拆多人返工嘅車站 唔係聽日點返工
仲有黨鐵總部呢？

推 我唔要罷工 我要全港被罷工

一陣聽日反唔到工架啦 唔好呀！！！

屌咪撚拆，我仲要做港豬

其實如果雇主員工有少少想罷 地鐵已經助攻到 加上冇地鐵巴士條龍實好長又塞

唔係緊急工(醫生嗰啲) 但都要人盡快返工真係仆街老細

笑死 帶風向帶到黨鐵咁過分都唔搞
全世界做翻和理非lu
出黎繼續二百萬大遊行
繼續比政府noted啦你地

確保所有手足同唔關事嘅野安全下
炸左個機房
一日唔炸，共鐵仍然有方法恢復運作

愛與和平撼動政權

係，不如全港休息三年好唔撚好？？？

水魔法火魔法任何魔法都唔應該被禁

啱

只拆黨鐵

係我地嘅最大公因數

咁又唔好，炸左我咪冇得做港豬繼續返工

定係青衣控制中心？

論效益、爭議性、輿論，黨鐵真係走在最前

ok 收到

嗚嗚...別毀我的國鐵

其中一個中轉站就夠
強迫三罷

只有黨鐵

真。核爆都冇問題

你地攪到老美通過唔到就正陷家產

唔好呀 唔好呀

二點差唔多醒好正常 但有冇心力上黎連登吹水？ 而且我講ge體力透支呢 觀塘呢

講就話唔開。但暗地里運狗。改名叫狗鐵la. 淨係運狗架咋。

AGGER

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

啊仲有鄉黑

其他野都唔太係重點

唔好火魔法，浪費原料
用火魔法打死物做咩姐？留返黎打狗喇屌
對黨鐵我哋可以用閘機喂食，水魔法，膨脹膠，磨袋，搵唔到飛大法一樣可以玩死佢，又唔會有視覺上既衝擊俾人睇到

幫你保護佢地

被迫罷工同自願罷工係好唔同

梗係好啦，港鐵好撚慘嫁
比政府揸住春袋黑材料
我地唔好拆啦
拆左其他人同我一齊逼巴士翻工
阻住我準時翻工呀

係好唔同，但過去經驗證明，後者係現階段並不可能

係咪想俾外國睇到蒙面法過咗今日真係好撚和平？
風向撚去死啦

認同，一於等到8.31 CCTV 自動刪檔後我地先再出黎！

好撚正

[和理非行動] [文宣整合] 十月．全民口罩

罷

推

出面啲休息撚民意撚風向撚形勢撚全部同我收皮

拆黨鐵 g持

冇人話要休息，係和理非回合

日日拆會冇咁好效果
唔整又點得再玩

證明我地能收能放呀

要好好計劃

一定要拆

拆鐵我支持

唔建議今晚搞鐵同開花
對準政權呀各位

大家記得今晚唔好拆佢呀

下，你好似冇睇內容咁既

以前過紅綠燈見綠燈就照過
但而家要停一停望車 啲手足要跑點算
黑媽媽啲車又黑媽媽老人家點望

仲有聽障人士啊 佢地都仲有生活嘅權利 攬炒唔係攬炒埋人命 「驚就唔好出街」係警察講 唔係我地講架

香港人 要齊齊整整 唔攬炒人命 先係不分化嘅體現

多謝幫手拉住啲手足

我一直相信要靠文宣發大來搞
緊急法係非常大既助攻

問號

準備聽日返工先

認同 需要文宣

拆佢老母

搞得太多對我地無好處，不如做多啲文宣仲好

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，點解唔乘勝追擊？

唔係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

我覺得鐵全停後，啲人仲有巴士，
當然我地緊係唔搞巴士啦，
但路面就，大家明既就會明

推 文武 兼備

你老母班休息撚，屌哂你地老母係到帶風向

唔好港豬們還要上班

放三日假，肯定起碼休兩日啦，黎緊啲禮拜六日一於都唔好出

推呀！！

幫全港罷工，推

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

搞鐵OK，唔好搞鋪頭，紅綠燈

留名等聽睇聽日被罷工

不割不分

由蒙面法生效開始 風向都係深夜時間帶
根本果段時間有上街既都已經訓左
呢幾日一起身個風向就轉晒
有上街既會唔會果段時間未訓

每個行動都要解釋到前因後果，文宣配合唔到，咁就會比人話濫用暴力，比國際視為暴徒，依樣當然明白，你知，我知，單眼佬都知
黨鐵有幾撚仆街全世界都睇到，佢唔係出賣香港人咁簡單，而係謀殺香港人既幫兇
我都好讚成裝修要分類要有節制，但對黨鐵我真係覺得唔需要有保留
面對殺人犯既幫兇，唔需要留手

紅店都係主線黎，共產黨係實質擁有人
當然黨鐵都好仆街

8點開花 聽日三罷

面對殺人犯既幫兇，唔需要留手

成條線CLOSE晒駛唔駛呀
佢借D 意囉暴力做籍口唔開條鐵
可見上面D人有幾賤得咁賤
自己SEVEN了姓賴既周圍賴喎，總言之乜叉佢都唔駛負責
又無人敢叫賤人出黎負責，咁L樣做MGT！
而家又打壓D 學校要人交數，我 D 佢丫細路都唔放過
點可能唔同佢反枱！

如果你想人罷工，點解唔朝早搞不合作令人無得返工？就係搞得太多失左民意，令原本中立或者淺黃嘅人覺得我哋淨係識得搞破壞。因為最近開花都真係幾多，呢幾日影響嘅人已經夠多。再加上黑裝修氾濫，人人淨係顧住破壞，就當然對示威者嘅形象大跌。而最近發生嘅事，好似831 cctv同埋開槍嘅事件都可以對準政權，點解唔好好利用呢啲既事件？

今晚落返自己屋企最近嘅站
有啲野就自然會發生

呢兩日封線=放大破壞效果，再俾多啲時間佢地復原
仲休息既話就中計了

拆佢老母 今日我返屋企用多咗個幾鐘都係咁話

今晚停車全部防暴守黨鐵啦
點會仲比你拆

因為不合作首先影響市民，其次影響黨鐵
拆鐵先影響黨鐵，其次影響市民

回歸重點 不亂接裝修生意

真係唔好拆啊

今晚黨鐵開花

休息下先
呢期做文宣
過左法案先緊要d

推 不分化 唔好俾5毛spin

坦白講句，全香港有幾多人願意罷工？
就算你拆黨鐵，佢地一樣會搵巴士搭翻工
但就令佢地用多咗時間
直接影響佢地生活，難免會引來不滿
咁樣一來做唔到罷工效果，二來又增加民怨，三來拆黨鐵嘅畫面始終唔好，可以希望諗下拆黨鐵呢個行為係咪值得去做。

推！

Ok釣魚

推

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

如果佢哋聽日開唔到，就直接全民罷工㗎啦

乜唔係想封線等D人出唔到去咩？
BTW D人番唔到工係影響現役港商
跟手仲要俾佢唱，賴示威唔岩 （D爆佢丫）
現役港商收左皮米幫共記換血？
喂，咁我地米全民要做共記奴隸？

點解搞得黨鐵 唔搞360 360都係佢睇

依家已經講到明唔夠零件更換，如果主要大站全部壞撚晒，聽日就被迫全民三罷㗎嘞！好大即時效果㗎！千祈唔好呀！

黨鐵一定係目標

點解要迫人罷工？你知人地點諗？點解要幫人做決定？
有無諗過人感受？

你係香港做既野，大部分都只係影響到在港既商家，不論本地或外商，你咁講既話，之後佔領機場做乜？影響既都係自己人
當港商外商面臨經濟壓力，政府都會受到同等既壓力，呢個係逼使政府回應訴求既手法

點解要出黎遊行？點解要封路？點解要自由？點解要民主？

槍口一致拆鐵
勿被三毛分化

俾POPO睇嘅流動連儂牆

我哋唔係逼人罷工
我地係一定要搞到個市

重點應放係車站

呢個就係不合作運動同拆鐵既分別，兩者效用相近，但原意不一

唔可以下下要照顧晒全部人感受，好多人都係身不由己冇得罷工。
如果聽日仲返到工，大家就繼續做返港豬，緊急法，禁蒙面法亦都會不了了之

全日免費咪得囉，
成鳩日加價，賺埋咁多。
孤鳩寒

點解香港政府要咁對我地？佢有問過我地點諗？點解要學埋大陸啲野一言堂？有諗過我地感受？

顧到一邊，顧唔到第二邊，只能在最基本、直接既層面上遵守不傷害無辜既原則

今晚8點遍地開花

好多大公司，好多時要出師有名。
我相信大家亦唔希望佢地因而冇左份工，
所以前線手足好多行動其實有原因。

大家了解返。

估唔到今時今日仲有人問啲咁既問題

唔好完全相信黨鐵
扮慘，扮無辜
只係想普通市民相信佢冇罪

況且一間咁龐大上市公司
parts點會話冇就冇？

即使supplier亦會有一定存貨
寄來香港三日好未？

政府係虛擬，無一個實物比你攻擊，果啲建築物其實都係像徵式
黑警硬過石頭，打左咁耐都打唔入
黨鐵要搞，但係搞佢始終有啲錢係香港
所以搞紅企好似係岩架，最怕輸國際戰線，

每次都要有文宣跟住，再慢慢做，睇住外國啲回響黎做，
有中立感覺就要收手

千其唔好咁做呀

休佢老母
成班俾狗帶風向
聽日全民三罷呀

黨鐵禮拜六日：破壞情況嚴重，全線暫停服務！！
黨鐵平日：全線恢復服務，一切如常！！

ctr

HI
拆黨鐵唔會做成罷工架
除非你連巴士都拆麻

佢閂站，就先拆閘，再拆

其實重點係到底聽日有無大三罷？
我淨係見到話爆唔爆鐵
完全無人話大三罷

唔好搞

p

今晚18區要無限設路障！搞黨鐵！直落明日三罷！

緊急法要已到，聽日係咪又想如常返工？放棄民主自由苟且偷生？自己諗。

自己香港自己救！

，

HI，塞車？

拆鐵三罷前做返一個星期文宣先啦，8月三罷都係因為做左咁耐文宣先冇比人屌，而家風頭火勢冇鐵已經影響到市民出行，你唔做返文宣解釋同預告既話，係咪想步雨傘後塵想比中立撚反屌遺棄呀

有機會..
但最少要塞半日

某程度上兩者乃同義詞

認同
其他鋪頭等人權法案過咗先裝修都未遲

pushhhhhhh

黨鐵一定要拆

黨鐵必須清算

推 休息你老母

國泰之後，人地共黨講到明要國企落黎攻佔香港喇，
如果D港資外資頂唔順收左皮，咁米變相幫共黨攻佔香港商界？
唔好去咁盡，吊頸都要抖下氣。
咁啦，趁酒店跌價吸下遊客黎睇示威啦，以 "礙幗細歷" 宣傳下，係咁易救一救市。
反正個市道點都唔會因此變番好，壓力還在。
旺區酒店跌得最甘，又有GYM又有POOL，入去住幾日𥄫下示威可能仲好好VIEW。
不過真係要做好場戲先得。

唔想番學，求拆鐵

唔想返工丫
返工咁辛苦咪又係中共搵錢
拆左黨鐵佢啦

罷工梗好啦，但搞到出唔到街米一樣咁衰
死國企會諸罷工員工，所以一定要趕國企同避免港商紅色化

今日成個連登都CLS，明明啲香港人好鍾意返工，今日係咁叫人休息要休自己咪休飽佢，唔好阻住人聽日返工先得架

重點 咩都可以唔搞 最緊要唔好搞黨鐵

仲有建制，葛8婆try my breast果班仆街

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

炎鐵必須跪

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預15:00後)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇赤鐵情況而定，可在20:00或更早)

大西北嘅朋友千祈唔好搞輕鐵啊

唔好拆呀 拆左我點返工

推 講得太好

真係咪再攪黨鐵，
有班香港廢中好鍾意返工…

等黨鐵內部自己攪啦
噚日咪美孚炒車
好快又自行出軌多次

拆鐵! 聽日大罷工!!!

真係要拆佢老母

左膠死全家

今日有開嘅黨鐵
【 #黨鐵 10·7服務情況】
※18:00起全部服務停駛
荃灣綫、迪士尼綫、馬鐵：全日停駛

觀塘綫：越8分鐘一班，只來往
油塘＜＞藍田＜＞彩虹＜＞鑽石山＜＞九龍塘＜＞石硤尾

港島綫：越8分鐘一班，只來往
堅尼地城＜＞香港大學＜＞中環＜＞北角＜＞鰂魚涌＜＞太古＜＞西灣河＜＞筲箕灣＜＞杏花邨＜＞柴灣

南港島綫：越8分鐘一班，不停金鐘站

將軍澳綫：越8分鐘一班，只來往
北角＜＞鰂魚涌＜＞油塘

東涌線：越8分鐘一班，只來往
青衣＜＞荔景＜＞南昌＜＞奧運＜＞九龍＜＞香港

東鐵：越8分鐘一班，只來往
紅磡＜＞旺角東＜＞九龍塘＜＞火炭＜＞大學＜＞太和＜＞羅湖/落馬洲

西鐵：越8分鐘一班，只來往
兆康＜＞朗屏＜＞錦上路＜＞南昌＜＞柯士甸＜＞紅磡

輕鐵：只有路綫505, 507, 610, 614p, 615p服務，維持15-16分鐘一班。部分車站停用。其餘路綫停駛。天水圍無輕鐵服務。

今晚

拆黨鐵點返工呀

pish 8pm

致各位香港戰士：

香港保衛戰2019已經開戰,係意識形態之爭

美國眾議院議長亦都承認手足既非法抗爭手段係正確，就算有案底都唔會影響申請入境美國。7日後只係美國議會重開,不是通過。

個人安全：
提高警覺戒心,戰時敵對狀態已經開始

抗爭：
1. 各有各做,拒絕五毛維穩文宣機器,連泛民主派既意見都要自我思考同過濾,要有獨立思想,不被政棍利用配合政府
2. 各位手足抗戰到底,抗爭行動不要停止,被勸降文宣所阻礙,直至香港重光！

不要再叫手足/義士,叫戰士呀！

二零一九年十月七日 重陽

香港戰士宣

勁推一萬次

.

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

真係唔好，香港人真係好中意返工，搞到好多人返唔到工割撚硬

推口

g chi
重點裝修黨鐵，全港聽日罷工拍爛手掌！

開下收下撚市民
然後啲游離派就會屌鳩示威者

9鐵一定要爆，聽日唔可以全線通車

7721 831 101

寫過啦！又要帶頭盔又要玩反話諷刺又唔到肉！

仆街 應該係視障* 先岩
佢地靠紅綠燈過生活架

聽日準時迫黨鐵返工啦奴隸們

中共就係想你坐低傾
而家唔係想同你傾，係要求你落實五大訴求

曾經睇過post 講 我地無任何武力，同擁有咁大武力既中共，佢點會真心同你傾，拖時間清撚晒全香港人咋
你睇佢同美國傾Trade war 就知， 反口復舌。
一個咁無恥既極權組織會真心同你傾？

只有同佢攬炒既決心，先會驚， i mean 經濟上
因為我地仲掌握住，但而家唔用，唔駛兩年，經濟命脈一定俾中共攞晒。

Pushhhhhh

終於有人同我諗嘅野係一樣
封三日根本就係想快啲restore好
聽日全世界要準時返到工
如果唔係個市就會跌到仆街

仲要返學呀！

推到全世界見到

上

終於有

推啊dllm

我等你個po好耐

同你推爆

點解上唔到

求大家聽日和勇合力三罷！

黨鐵全線停駛

上去

閂閘就先拆閘

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

朝早講明夜晚閂
擺明唔係壞到要閂啦

竟然冇人憎共產黨

支持被罷工
利伸 罷唔到工

唔想聽日繼續開花就唔好拆鐵！

推唔起

Push
夠啦，香港人，係咁被人哈上門，反抗，要三罷！

連登呢幾日真係傻撚左
睇tg算

大家仲記唔記得咩係Be water

不分 不督 不割
但係可唔可以對撚準D
要文宣解釋無問題 全力支持

裝修同C鳥一樣
佢唔搞你唔好拆佢 佢攻擊你就做佢 咁得唔得？
港共野就隨便 唔洗比面

我唔要見到今晚所有站

收皮

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

好想返學呀 千祈唔好拆黨鐵！！！！

黨鐵一直都係扮被收工

地鐵停駛，就好明顯想影響民生，令市民厭惡示威。

其實信號冇事，路軌冇事，車長番工⋯⋯地鐵行駛係完全冇問題㗎喎！

丟番個波比港鐵啦！

但而家佢為左賺到盡！！！，竟然封站停駛，影響全香港打工仔，就係為左整部爛鬼閘機，用黎扣你果幾蚊。

簡直係吸血鬼

同意做法，文宣大力

拆撚左港鐵佢啦，嚟多次八月五罷。上次一罷工林病同佢啲豬朋狗友隻怕撚到呢，即刻開個聯合記者會講廢話

我唔會罷工，但你地搞到我返唔到工，一定唔會怪你地

唔可以跟劇本走

啱啱睇直播撬閘拆沙田圍站

一定要保護黨鐵!!!

死啦 明天返工 [size=6]黨鐵會唔會撞石躉我好驚

千祈唔好咁做呀

7/10全民拆鐵日 8/10全民大罷工

死啦！好驚返唔到工！金鐘站千祈唔好再sir 低！

黨鐵一定唔可以爆呀，爆左大家好難返到工，金鐘/太子/油塘/鰂魚涌呢啲站好重要架！

朝早再封埋主要線路就真係被罷工

求下大家唔好

面對現實啦，個日全停啲人有冇唔返工，我敢同你賭，就算聽日全停啲人一樣返工，交通出現混亂咪賴暴徒囉，唔該唔好好似敵人咁對住個Mon 就以為知道天下事，出去行下，聽下啲人點講，我話你知，你留意下不難聽到啲講由邊度去邊度用左幾多個鐘，又或者有黃絲講因為冇黨鐵要六點起身去排巴士！不過冇人敢話割，費事比人好似共產黨咁批鬥，思想不正確，不是站在香港人一方等，成日講增加管治成本，你同班賣港賊講管治成本，你唔係以為佢好似我地咁愛港牙！成本由個社會同市民一起承受架咋，佢哋唔會肉痛架！
你話破壞黨鐵當抗議表態我非常同意，但係一路咁搞除左發洩之外，我睇唔到有任何好處，反而比人大做文宣！
都講到咁白啦，都唔怕講埋佢啦，唔啱聽就一齊嚟屌啦！
例如破壞街上設施，用來築起防線同黑狗對峙冇問題，但四圍快閃破壞啲無厘頭地方似無用，啲黑狗咪一車車去清囉，不過佢地係啲冇收視率地方睬佢都傻，咪等第二日搵工人嚟整囉！對政府官員影響，冇，對建制狗影響，冇，係得黑警啲疍散有影響，無論心理生理！建制狗仲多得你㖭，因為政府外判𠄘建商，無論邊一間大公司中標，再分判出去果啲建制狗，福建邦果班人，大承建商唔可以私相授受係因為有世貿協議，有好多人會睇住！如果整爛嘢多用曬小型工程撥款，又可以再問政府攞多啲，就算泛民都唔敢阻啦，一陣冇錢整交通燈出事咪孭曬！
所以勇武最強就係佢地既勇氣，做多一點市民大衆拍手掌同贏得民心嘅事，例如拆福建邦啲地盤等！如果冇嘢做去圍下狗屋呀，去同豬姐、鼠王、元秋打招乎，對佢地做成心理壓力都好呀，街坊市民又可以參與下一整玩，話唔定有啲黑警都好唔妥佢地，放軟手腳比佢地驚下先都唔定！同啲黑狗硬碰一係就比人拉幾件，如果唔係比你私了一兩個或者冧埋佢又點呀，果班係上高果班咪拍曬手掌㖭啦！
今次運動行左咁耐，就係對手一直犯錯令市民傾係我地一方，點解佢地成日犯埋曬啲低級錯誤，就因為佢地活在自己象牙塔內只信自己或只聽身邊蠶臣，這亦中國朝代終結前啲皇帝經常犯的錯誤！
以上個人意見，不喜隨便屌！

千其千其真係唔好咁樣做

求下前線千其唔好搞轉車果幾個站呀

拆店係要佢地做唔到生意俾壓力政府 而唔係發洩 你搞番清楚先

整左張 冇set日期 將個idea普及

講真吖 有冇用同有冇影響真係唔係你一句就可以否定
好多時候我地嘅抗爭手段未必會有立竿見影嘅效果
但你唔可以單憑你主觀感受就斷定件事冇用
成日做乜都話冇用一來好打擊士氣
二來只會顯得你好自以為是 成日覺得自己睇到就係啱所以透過否定人地嘅做法去說服人
以你邏輯我一樣可以話圍狗屋有乜用呀
班黑警到而家咪又係冇穿冇爛咁日日打壓市民
唔係想同你爭對錯 只係希望你地成日郁少少就話冇用嘅人可以容納下其他手足嘅聲音同做法
如果你講得有道理自然會有人buy你
但唔好高高在上覺得自己就係真理咁去否決人

中資唔搞根本無作用，搞360，黑社會比錢，搞港鐵，政府建築物就立税人比錢，搞中資先係共產黨比錢呀屌，唔搞中資，搞來把撚呀，零作用

而家睇黎
應該就係無結果了

所以話前線搞破壞個 d 人好撚自私，完全冇諗過其他人，紅綠燈破壞哂好撚容易出交通意外死人，含家剷。有人有病要去搭車，有人上班養活。

做破壞之前諗下好撚多無辜既市民係被你地一時爽快害撚到好慘!

政府出問題，你搞鳩市民生活托撚咩，只會令越黎越多市民討厭。

外國文明社會抗爭都唔會咁做埋 d 傷人利己咁撚自私既行爲。

你話黑警政府搵人扮暴徒屈9你，咁你問下你地自己當中，有冇人真係破壞銀行，商店，公共設施，唔好撚扮冇， 而家仲仆街引到好多 大媽同南亞裔趁火打劫偷嘢!害撚死和理非抗爭運動!

唔好唔記得200萬人係全靠和理非運動而成功推番惡法!依 d 就係和理非最強力量，所有外國爭住幫你助攻，依 d 就係和平非暴力抗爭最利害之處。

成班無腦一直話人吹風，分化，咁撚低能都信，200萬人上街分化條毛，形勢好就唔係分化，當自己做埋d 傷人利己既破壞行爲，有人一定不滿，討厭你，因爲你害撚到其他人，人地一定屌9你，你又話人分化，不檢討自己。

熱門一個行動po都冇又得自己一個罷

講得好
其實反對逃犯條例修例我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭喜他妻子生了女兒，但病人給他一個黑暗的回復，指救護車因交通擠塞，未能及時到場接走其太太，致需45分鐘後才獲送往律敦治醫院。
同事告訴他們：「你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。」
有點問題即係傻？我只能打個電話安慰佢，希望港人放棄自私，有民怨可否用其他方法投訴？